482012
3736
Mình chưa bao giờ sử dụng flashcard để học tiếng anh nên nhân dịp TIKI giảm giá 80% còn 10k nên mua về dùng thử. Hộp flashcard khá nhỏ, cỡ lòng bàn tay,gồm 24 cái + 1 khuyên xỏ. Hộp khá nhỏ nên cái khuyên đã tì đè làm cong  1 số thẻ bên trong, 1 thẻ bị trầy xước. Về hình thức, flashcard khá dày, chắc chắn, in hình và chữ rất bắt mắt nhé :) . Mình nghĩ flashcard học tiếng anh còn khá mắc so với đa số HS-SV , hy vọng sẽ TIKI sẽ có thêm nhiều chương trình khuyến mãi hơn nữa.
3
675686
2016-09-01 20:24:45
--------------------------
479761
3736
Mình mua đúng đợt giảm giá của tiki nên chỉ với giá 8 nghìn thì quả là quá rẻ cho một sản phẩm phục vụ học tiếng anh. Được làm từ bìa cứng giấy bóng lên nhìn khá đẹp. Mỗi tội móc treo hơi khó đeo. Có đủ câu nói hay của người nổi tiếng. Tha hồ mà ngắm. Việc học tiếng anh đối với nhiều người là việc khá khó khăn. Mình cũng vậy. Mình thấy học bằng cách giải trí như này rất tốt. Flash card vừa tiện lại vừa xinh. Đem đi được khắp nơi. Học lúc nào vũng được. Lại là tuyển chọn những câu nói hay của người nổi tiếng nên lại càng thú vị hơn. Gây hứng thú cho người học. Giá cả cũng vừa phải đối với học sinh sinh viên.
4
542257
2016-08-12 09:23:16
--------------------------
